杜汶澤請有線班人可唔可行

還掂而家都要課金，開個新台行鏗鏘集嗰類型路線得唔得呢？

又將個波射比人

當1個人3萬 40個人120萬 未計節目製作費
d錢你出？

點解咁多人覺得一個做開笑片嘅人可以識做埋最燒錢嘅新聞
CNN都就快要賣啦

有線班細既搵緊一萬三一萬四一個月咋
不過杜汶澤個新台run唔run得掂都未知就要請一堆人 唔好玩啦

樓主請咪得囉

當兩萬一個一條team 10人人工都廿萬一個月
一年就一百萬
仲有好多開支未計
租地方、買器材、行政嘢、水電煤
冇返十億八億都唔駛諗

只有蘋果
但都要人貨金

你走先

杜粉話唔好啦，唔得呀

尋日仲有人講刺針成班人自己組隊我地課金
班友仲講到好可行咁
冇女露波靠課金d錢連買廁紙吻屎都未夠la

最常講就係話香港人大撚把錢

垃圾 係咪你出錢啊

之前做過乜鬼壹鳩大事回顧啦，睇既人唔多啦

至少佢9點半個新聞報道要多啲人睇，整大個餅先有得諗

Cctoy每人請一個都搞掂啦

邊有錢呀
你!$@%#^&#*2*

請左人，你有冇設備比人發揮先？買設備都要錢，冇一個生意人會做蝕本生意

好多人60 蚊都嫌貴
而家就叫佢請人哪有錢
其實佢自己都係俾人封殺嘅受害者

蕭生

哩show都唔會好賺錢，你重叫阿杜搞最燒錢既新聞台

有啲連登仔就係咁有趣
擔心下社會問題唔啱聽就屌鳩你
又唔提議下其他方向供討論
都唔知做乜鳩

其實三萬先係佢地應該得到既報酬
記者搵得一萬三 完全係燃燒緊熱情同理想做野
每日十幾鐘 一星期番足七日
攞緊最低工資同時面對緊政權既打壓

問題係我地點解要外判個責任比人
先問自己肯唔肯每個月課金二三百蚊支持佢地
而且唔會報道唔啱自己心意 就下下話要cut台?

我就建議樓主唔好等杜生
自己落手搞

新聞應該比人打壓得勁過娛樂 想搵廣告都唔易 好難養到咁大班人

On9，根本路線唔同
你睇100毛嘅片，星期三檔案都特別少人睇。
喱騷驚訊又係少人睇過其他片。
不如課金俾傳真社好過

而且唔會報道唔啱自己心意 就下下話要cut台?

呢個真，好似蘋果咁，講d 無咁民粹既野已經話要cut subscription

係都蘋果收啦

可以朝呢個方向繼續討論

wiki當年燒錢億億聲
收錢收得幾多
最後又係去打廣告商主意
然後又俾個春袋人揸住

外判個責任比人
呢個先係香港人既打抗爭精神
你上街 坐監 我番工

200萬人一人一日比1蚊都夠佢玩幾年喇

都話可以囉
你每個月課五十萬先

我覺得樓主接收曬已離職嘅有線員工之後
首先提供番一個合理人工
得萬三至萬五實在太唔人道
相信樓主一定唔係黑心老闆

香港人大把錢 捐十幾億畀杜生run
一定搞到黃台有聲有色
手足快d捐錢
每月幾千蚊就養到杜生同有線手足
黃台又贏

蘋果 立場

咁不如你條7頭幫手請人啦, 咁撚中意推個波比人

然後接住嘅故仔
杜生食人血饅頭
收左嘅捐款唔知去曬邊
盤數唔清唔楚

廣播局準備全力封殺

連登 : 俾60本土製作不如加多18睇netfilx

係咁齊心 就唔會俾人分化

樓主請哂所有手足 可唔可行
樓主一個人打三萬隻狗 可唔可行

你課咗金未？

無你啲5毛係到放負分化咪得羅

Wiki做就得

唔可行

其實你係咪當咗佢係李嘉誠

200萬人日日出嚟行下街 香港已經光復咗

樓主就係叫programmer 去砌機, it support 去搬水嘅人

平時又小人杜生唔夠黃
有事又叫杜生
其實電視台好難做
特別係新聞
wiki當年話明唔做新聞都唔批
有無其他傳媒?

對香港仲有咩期望?

睇都似
個feel係食米唔知米貴

要請請林鄭

黃台之瓜，何堪再摘 佢又唔係李嘉誠

邊度學計數？

肥佬黎個人撐侵到好出面
結果蘋果只要報道一的對登有利既新聞
就嗌晒話cut

要問既係
到底課金係想有一個持平客觀既新聞來源/頻道
定係只想有個渠道齋講自己啱聽既野
如果係後者
咁睇番自己想睇既yt facebook已經足夠

樓主請有線班人可唔可行

食kfc都仲比錢？

真數學家

根本連登仔只係想要返一個大型嘅回音牆，黎方便將佢哋嘅諗法推出世界
但係傳媒唔應該係咁，唔應該淨係報導一方面嘅資訊

刺針呢d 每次都要做大量功課先出到街好難自己整個channel

如果200萬人個個都訂閱蘋果
佢每個月都收成億 事實係咪咁多先
你講就易 唔係你養

提議蘋果同杜生合作搞黃台仲好添
搞大咗再請返手足
但係又可唔可行？

搞新聞又要外出又要盛 咁易做？

成日叫人做乜做物
跟住自己上網打幾隻字就當做左野拎credit

viutv都無自家新聞 呢啲點會負擔得起

個個都做鍵盤判官

有線中國組總辭齊上齊落

叫誠哥請曬佢地仲好喇

樓主十個鐘前開Po
人地十三個鐘前已經回左

有得諗wo

代已失蹤樓豬答：
討論吓姐

起碼100億啦 有冇開過公司?

樓主好撚柒

老實講傳真社都冇乜人識
新聞要做質素反而更加難做

其實如果係錢嘅問題only
其實眾籌集資 每半年出番report
當係繞過港交所上巿咁 應該可以
杜生今日仲開到台 其實應有有相當人脈 可以砌到個媒台出尼

那有錢

人地做生意估開善堂咩